69大遊行？直接政總等啦

次次遊行在維園逼一輪已大傷元氣，仲要龜速行到金鐘浪費幾個鐘，大部份人之後又走散哂，點解唔留力去政總直接對抗政權呢？

講得岩 直接衝入去佔領

香港人只會循規蹈矩，俾左膠警犬撚住鳩行做苦行憎，行到金鐘腳軟了，覺得自己付出咗，打完卡就完成任務，咁行法香港幾時會有民主？

入哂去政總 先數到真正遊行人數

金鐘及中環係地鐵三綫滙集之地，進可攻退可守，而且道路呈不平衡之勢，警犬難以封路，地下通道及商場四通八達，又有冷氣地方可稍作歇息，萬人遊行只係官方活動，雨傘革命2.0才是重點